新手買錯股票

琴晚見中人壽爆升，心雄追貨
平均價20.3，今日知錯放曬佢
今日好似除淨，想問仲有無息收？
早知唔追下次唔敢亂買

有

除左淨果時重持有就有

除淨日買應該冇？好似試過係冇

除淨日果日買緊係無

因為開市前都除左淨

中人壽都買

見佢升到好勁，想搭順風車

典型傻散 平果時唔買 貴一貴先黎追

交左學費就算啦, 唔好急住追返想贏